90- 93巴秋入黎吹下水喔

你地入地獄

屌你

又巴秋

見到就1001唔出聲

請入地獄

巴東未

屌又話demo 10至15分鐘
d interesting d 既content係哂後面無dem到

皮已負

回霍絲

留名

我都估到會繼續巴秋架啦

下個唔知又變左咩

巴金/家春秋

無事嘛？

爽

做個小手術
但要住院先claim到錢

做乜鬼今日有返巴士都好似尋日咁多人等車

而家睇睇下覺得巴秋順眼左

電話又冇電 係咪去得咁快呀

我都係喎咁岩既

係時候換機啦

中秋如果出黎飲野有幾多個會出？

咩機
我blacklist定先

Lm!!!

中秋幾時？

Next Monday

又係鐵膽組?

車巴去唔去先 佢第二日好似要返工？

真毒撚 介唔介意

我都係

真毒唔敢出

中秋都唔出？

平時咁著開

我都係咁咖咋

上個post先話要早幾個鐘起身化妝 繼續吹

希望出到
有時突然狀態唔好

鐵膽組

ok

唔係點先

平時姐 返工唔比著短褲

聽日出灣仔

iPhone 7 Plus

我部7都幾襟用

又飲?

個個唔係我⋯

中秋出嚟做節呀

邊區?新界就不了

叻仔

都係太子架啦

我返工係咁要send msg同影相，所以好快冇電

我今日原來開sem 連要番學都唔知

都ok

我番學電話都唔得閒用..試過放工都可以有90%

夏春秋

我有邊次唔飲架

星期四夏春秋就會同我講我中六合彩架啦

我上次同fd係bar飲橙汁..好健康

如果中左六合彩頭獎..究竟第一件事要做d咩

我會拎四份一做善事
可能我份人迷信

唔係你係邊個？

咩典禮果D？

我15分鐘出門口架喎

唔係呀 第一堂lecture就已經無番

我早半個鐘就夠

返工啫
出街就唔係

發財立品

見工有講exact時薪係咪即係有機

一樣都係15分鐘
同埋我出街好少化妝

出街我45mins啦

我第一時間就申請移民or置業

聽我同事簽約果日都放佢飛機話唔請...

我總係覺得當天降橫財時你唔拎返啲出黎
會有報應

咁當時睇幾多錢啦
無理由我中安慰獎都拎出黎架啦
當普通一次頭獎有8球
我拎兩球出黎
仲有六球唔夠買樓都夠比首期啦

你好善心

最近好鍾意飲咖啡 點算好..係咪會上癮

呢個唔奇
但講緊係咪大機

我可以搞個幾兩個鐘
然後唔想見人

我覺得問你番工遠唔遠果d大機d

會唔會係咁

話我無番工應該所有時間都得，易安排班比我
問番西九係咪都無問題
叫我快d問hku攞proof證明幾時會grad咁

Sao!!??

應該都大幾...如果無突然出現更好既candidates

唔好俾我見到你出嚟係咁

夏春秋冇做好耐囉bo

不過我係第1個

但應該唔只請一個
較大機會請兩個一人教兩班咁

好似d有錢佬剝削完平民就做慈善咁

8 90歲啦

職巴出唔出

唔係你放心

我唔飲 不了

Fmu?

又有人相認

我都唔係好飲得果d人黎

冇見過你
好少見it人

出嚟吹下水咋嘛

me之前 e n l , a n ss

我都唔係

算啦 諗咁多仲大壓力

係咪it部搞ipad果d

唔係

唔請 唔知有乜做

原本今個sem都有
如果我做writing
一定對見呢份工有幫助

好攰

每個月個幾日都特別攰

登你慘

挨下啦

聽日仲加辛苦 一定好忙

頂硬上 你講一講我都好似差不多

轉行了

有咩好做呀

我公司請sick leave好煩 又要打俾經理，又要早上去睇醫生，中午前要俾醫生紙佢

鳩工

唔係正常係咁咩

都未知結果

唔太大期望
之前eye level講到請硬都唔請

平常心好難做到..盡量啦

我公司唔係

Same，一滴都醉

我都唔係，拔仲不射波

從不

你自主放假

可以隨時失業
真男人！

hungry
where is g wings

被炒

好飽

係老細咪可以隨時唔返就唔返

你就好..好想食野

我今日一日只食左個牛肉飯

有野做?

不了 唔通我飲可樂咩

傾計JE
飲可樂咪飲可樂

隻蜘蛛俠終於爆機啦

咁快手

飲奶

其實真係唔酒都得架喎

唔係....第二即啲公司交到醫生紙就得，理得你幾時去睇

早晨

車巴 又話唔飲酒又影食生蠔相

格黎有紅酒product

有些事情不用拆穿

早

痴線 反指甲，反左入肉，痛到喊出黎

睇到都痛

流晒血 真係好痛

著對鞋都著到咁

止血收返隻甲
如果唔係有排煩

新買？⼁

修唔到 係啲肉一半度斷

新鞋，著左成個星期，新唔新

係咪果對白色白飯魚

係

好彩我可以波鞋返工
得第一日著過平底鞋

好慘

佢果對都好似係波鞋黎嫁喎

波鞋黎架
我返工只可以著波鞋

睇見都痛

屌

去廁所，褲都除唔到

又要返工寫VBA

嗯 但又想後日先出 好攰好

你尋日搞咩黎？

我？無特別呀 做咩

咁無理由好攰架

屌你咁好記性

都未訓醒

渣ga

Okay urine

而家去返工？

車巴講乜都係真理

有錢人就係惡

唔係呀 係床

係喎，你係咪話要返學？

尋日咋嘛

唔急既後日先啦
我自己都係咁

集思廣益
如果帶遊客香港1日遊 如果唔去主題樂團 全日可以去邊
我淨係諗到 夜晚 係CWB 坐天星去TST 再落廟街 但日光日白唔知去邊好

男定女 咩國家既人

女 泰國人 都係90後黎

偷雞群

食下野睇下夜景去下大佛

睇完波，雖然爽，但攰到仆街

3點先訓著9點醒
好攰

三點先開波梳

唔夠訓手腳好攰
肌肉都跳

車巴一定係利記fans

Tst睇大媽 busking

Y?

屌

博物館同太空館
然後過海，行港島既文物徑，我記得會穿過中銀匯豐警察宿舍果啲，同埋有間懷舊風既沙不（好耐之前，唔知有冇記錯）
可以順便坐下叮叮？

食澳牛 食過一次比人屌到飛天

都好 我自己都無去過大館

去赤柱？

返去換膠布影俾你地睇

我己經唔整gel甲都咁

又係山頂

太眼訓無睇到

利記搞掂尼馬

FYI

想出街按摩

屁馬長不出象牙

Gogogo

真女?

你仲未講間野叫咩名

我唔知呀同事果間
我最近就按開足府

合理問題 泰國嘛

草泥馬黎

草地滾球運動員

成個MK仔踢波
又冇腦

食飯
今日好餓

戒了

唔知係咪唔夠訓
好攰
今朝食完個m記個胃頂到而家
又無胃口食野

我又攰又無胃口，返上車恰陣！

真好

你食開蠔

飯好肥

好攰

所以你咪瘦囉屌

第一次食鴨腿湯飯個湯白色仲要有啲牛奶味

係床訓著左

我都未食野 去完見工坐巴士番歸

斷到咁呀

聽日要去CWB一蘭果邊

真係好痛 我換左膠布

陰公

痛到入肉

依幾日上唔到黎呀

點解呀

你地去曬邊呀

俾人罰坐門口位
依家多野做到pk

慘要等佢自己慢慢生出黎慢慢脫

頭先去完ef見工

咁慘

有無人聽日一蘭

點樣呀感覺

就算有2nd in都要試教死硬

等下cc有無算啦
無就可以放棄教育界

嘩好撚痛啊師傅

訓醒，繼續工作

咁大獲

小學又唔請
中學補習又唔請
AT又中伏賠錢
如果大專都唔請可以點

痛到變高貴妃

唔明

唔熟你行頭

忙到呢

廿尻幾歲既大家結左婚未
利申:單身狗

未

無人出聲既

未
比前女友強迫計劃結婚 覺得難受

試教好似好無保障

按完摩好舒服

唔見曬

食屎狗
唉,曾幾何時我唔係
無珍惜

未收工

不過我冇後悔
真心覺得迫我冇意思
同佢都唔係溝通嘅
好似佢咩都岩曬咁
所以分手仲好

大家咁話,當初佢迫儲錢
但最後連工傷都無望過我
真係覺得自己做緊狗

身邊好多人結晒婚仔都生埋自己是零

93 10月

越黎越大壓力

why？

屌，咁人生仲有好多野架嘛

search 90-93 3日爆一個po

屌,要返工不了

其實呢個年齡有d難識另一半

真...

u grad左先分手

唔係錢就女人

不要說了

Sam

哩個真

女要埋單,我又唔想
根本就無得揀

呢D野不能強求
不過點都好 再絕望都唔好玩app
每次睇朋友玩 我都會話不如我嘗試介紹人比你好過
至少我把過關 同唔會突然消失 唔想再見面都至少會有個理由比返你

可唔可以介紹埋比我

延禧攻略個高貴妃，斷隻指甲都喊到拆天

我今日流緊血個陣，真心喊左出黎

好多嘢做

冇話唔得嘅
如果以後有緣見面嘅話
等我研究下你適唔適合介紹比我朋友

變左中女

搵人呵番

應該就唔會有乜緣見到面

大家好

做咩？

一定唔會用app
全部都假情假意

你出句聲話比D好處我
可能緣分就到

咁都玩埋

無人呵

你要咩先

+1

返黎啦？

鹹濕

岩岩落機

萬家樂執左

我屌？

可唔可以介紹埋俾我

隨心啦 你覺得乜合理咪講囉 再睇下我地幾有緣分

百家樂？

時間都蝕埋尋晚3點先訓得著9點醒
今日出一出旺角番黎攰到

送我既走音歌聲比你

咁睇黎今生無緣啦

哈囉霍絲

來生再續

我地可以做我地個to do list 未

我地做野個到附近既茶記

可以喇可以喇

你地聽日無人食一蘭

呢兩日諗食咩諗到頭都大

成日朋友介紹最後都係無介紹
朋友自己食左

我星期日整漢堡扒食左三日未食完……

可以食朋友

咁叫公平咩

鹹濕！

你整左幾多？

買左半斤肉

你食朋友，朋友食朋友個朋友

gay

性別不同如何談戀愛

其實哩到邊個係男邊個係女我都唔知

點認全部有棍

我都唔知⋯

這是右邊

我也是

吓,高登都無絲打
連登點會有絲打

媽好腥呀

咁咪好

收工

屌，比個唔想見既舊同事打黎搵我

隻手好痛呀，點沖涼呀

個個偽毒

邊個

你地

邊個無回post咪係偽毒囉

月巴

你地！

藍絲

我都係藍絲

今日食左6餐 好飽

嘩 大佬你

唉 今日無啦啦搞咗d屎出嚟

🐷

我係藍gay

沖完涼訓覺

玩下數毒無覆post姐

因為呢一句 個個走返哂出嚟

掃毒！

今日全日真係食痾同訓

做乜掃我

毒撚又得罪你？

無人岀聲？？？

終於剪左少少指甲 希望好啲

有 不過就訓

咁你小心傷口

打緊機 月巴仲未上水

藍斯

中秋近深夜邊個會出嚟飲野吹水呀？
要預返啲零食比大家

成班GAY佬取暖

中秋係同EX一齊既日子

唔食唔飲

話唔定有女呢

偽毒之星

屌你我想架？

我係藍巴黎,EX係女人
聽東尼大木D歌好SAD

唉,中秋人月兩團圓

我可以同月亮團，唔需要其他人

hi all 92巴報到

深夜 唔知得唔得

而家係食串燒定係飲野？

繼續自閉？

自閉,我會消失讓自己一個抑鬱

不是毒
何來偽？

自閉好開心架

唉又訓唔到

發埋啲唔想發嘅夢

咩夢呀

平時我好常同我啲舊同事去食飯嘅，咁我夢到我同佢地出去食飯啦。點知食食下飯，見到我ex出現
因為我ex都係以前公司同事黎，但佢就唔想俾啲同事知我地拍拖啦，我一直都無同我班好熟嘅同事講，所以都真係無人知

一路餐飯，我ex都係扮唔識我，就好似我地岩岩拍拖個陣，一齊同事打邊爐嘅景況一樣

之後各自散，我就醒左，咁就訓唔返

早晨
今日先星期四
幾時先放假呀

關於琴日話介紹個問題
我想知真心需要介紹嘅人
你地對個女仔有乜期望
如果個人心善但係肥妹黎你地點睇
let say 130lbs 160高
有問題嘅話 歡迎問我 答到就答

咩事？

認真嗎？

一時時啦

陰功實攰到仆街

返埋聽日
真係好攰

返到星期日

你日日都返工Tim 姐係無業

Secret Lover其實真係好攰

做得Secret lover嘅都知佢想同你玩玩下，點解仲要中個頭埋去

今日好熱 行返公司都濕曬

好難答 不如唔好思考認唔認真個問題先

百貨應百客 我相信

中午出cwb 而家好攰

做咩介紹我

係嘅
主要係想知巴打有咩要求
從巴打提出嘅要求 就可以評估到佢有乜地方可以努力下

我都好攰

有時好難講，感覺話黎就黎

未訓夠

我意思係真心介紹嗎 好似唔係幾好

我都未

諗起個不錯嘅朋友 希望佢有著落
不過都係傾下閒偈姐 你咁認真做乜姐

肥妹都有靚女既

帶埋佢出黎飯聚

仲係床攤緊

我會幫佢過濾下先 你可以約我先

真係好

一陣咪要出去 我都唔想出

好攰啊屌

一陣睇下順便去下sogo

130磅 160一定係我
我仲要矮啲

係我

110磅 150

買咩？

要介紹嗎

I know that feel
想玩但係點知玩唔起

係我
180lbs

200幾磅既大肥仔

無野買 係行開一蘭果頭

我玩唔起

點解你咁鐘意食一蘭

我無食過

次次都見你召喚食 食開日本果d覺得一蘭麻麻地

請出招

我唔知你點樣覺得我次次都召喚食
我連一蘭食乜都未知

結果佢同枱有幾個女朋友

有冇人有kkbox playlist sharr下
好悶

收費貴唔貴? 按得好?

我都未JOIN 過依到既聚會

spotify就有

我人生未落過110lbs

之前減左5kg....但返工真係日日OT，反彈得好快

唉再減

次次都會中個頭埋去

做唔到fd

全世界男人都係仆街黎

我係kkbox但係個list應該唔岩你

唔貴 我覺得ok
呢間就中式按摩

咩風格

直接開咗個歐美精選

Apple Music user

唉撞牆死

中英日韓普都有

不能同意更多

我想收工返屋企訓

做野啦

利申做完

食緊煙精神緊

我整好晒啲嘢，唔知要做咩

真毒好男車

睇過

我先係 做咩搶左我句對白

唔講係咪好男
就係真毒已經係假

人格謀殺

飲茶提神

淨係扮窮已經係死罪

唔知食乜好

好想瘋狂同人傾計

又call左uber

想傾乜

咩都好

下次等我做你Uber la 有機會的話

今晚要同呀爸食飯 佢問起我拍拖拍成點咁點算好

多謝先

食個吉野家問有無學生証，阿叔我過多三年三十啦

咁又係咁 model answer

次次都早10分鐘落樓等uber 熱死

OK 啦 翻工呢 OK啦

有得trace 點解要咁早落

咪又係咁 哩個係我平時既answer

幾好呀？咁呀？
咁佢問叫埋佢黎一齊食咁點算

我驚人等我唔好意思

但呀媽知我同男友出問題 我驚佢踢爆 唉
我唔想老豆知

玩踢爆咁開心？

等一兩分鐘ok既 我上次試過要d人等我半個鐘 唔識上半山區

不過係鬼佬黎

我老母興架
仲要我早2日提一提我男朋友 佢就鬧我
話仲叫人男朋友？ex啦果個 仲唔拎番d野番屋企

唔趕時間應該唔嬲既

我哩d係新界養牛唔識上半山係好正常既

抄牌

你同你阿媽單聲先咪得

順口啫

我九龍都唔熟港島
最經典有次係會展兜左2個鐘先番到紅逐

佢會話 你老豆有權知 佢問我唔會講大話

2個鐘？ 我好憎港島d路 我諗住跟巴士行返入紅隧無死啦 佢最尾行左入巴士線自己過左海 我嬲嬲地行西隧算 75蚊

抄埋你

自求多福 等你report

係 果陣又整路
跟gps行又錯 睇路牌又錯

佢地又會俾說話我聽話我拍黎拍去都唔知邊個真

一早就要選定行車線真係好嬲 我係跑馬地就巳經要我選線洗唔洗

個個都真係愛過

告佢傷害他人呀

試過
太塞車我睇唔到地下要我揀線
番唔到九龍要我去北角

你個樣似讀U既Dee Dee ma

以前果d我都唔想記起
諗掂同我男友先算

我都係 果次我去左世貿 再去返time square 行多次橋 點知都係唔比靠右 所以就左轉去上環

姐係你係單身定點 媽 好亂呀

我都係咁 d路牌指左我去西 又唔教我點去九龍中
都on99

Dee Dee？
阿叔行走江湖就快十年

我似

uber司機好好人

所以港島不了

請自拍

我有個冷戰緊既男朋友

u win

你睇到車巴個樣就會諗點解世上有咁完美既人

同阿爸講已經做左sheshe

開post 指定Template放車巴d 相出黎話 有神快拜

所以先頭痕點講好

lolll

番九龍又叫uber又貴 但又唔想行

阿媽想踢爆都冇得踢
隨時仲會話不如要返你之前個個男朋友
一箭雙鵰

佢地好憎sheshe架
唉 今次頭痕

call車多數都好好人
同埋好好傾

我怕羞 唔點出聲

咁啊
不如話最近有新男朋友
網戀緊 死無對證

咁老母就會用最2日果句鬧我 咁你仲唔去拎番你d野番屋企？

佢講緊我擺係男友到d野

而家搭地鐵去葵芳行轉先

分左手 仲可以當人迷你倉
我係咪好叻

笑左

其實我放男友公司張按摩椅都未拎番屋企

屌 大姐黎巡鋪

咁你仲用到電話既

我食緊飯麻

巡好耐？

要快啲食完出去

食都唔安樂

我今日做陪客
陪老細同客人食飯

最怕呢d應酬

屌人格謀殺

所以我做自閉post

我份工都唔洗出去應酬

公司個pantry好凍呀

食完lunch 扮緊工🙄

無野睇岩 打道回府

睇下係咩年紀囉 差唔多既都可以傾下計既

差唔多都唔想傾 我好怕要我做show咁做

有啲似同朋友傾計既 不過好多野都唔講得就有啲唔係幾自在囉

我聽日都要扮全日工

講最普通果d囉 無咩營養既野

都係打風同去旅行囉

我番緊去屋企 打陣機再出街同屋企人食飯

唔通講心事咩

不過都係最後一次見佢 898

我成日好頭好尾唔到

見過佢兩次咋

咁少

好悶 點算好呀

收工lu

除左老細之外有幾多打工仔有勇氣白日酗酒？

一齊9up

你地成日唔見左

同人面對面傾計好難架

good

究竟我寫錯地址張明信片有無寄到

唔係成日見到佢
但係係我理想型

有時候老細召喚

其實好驚deadair

要做野呀

可恥！

有幾 我成日都講到比人叫收聲

我會dead

聽日去拎Iphone

我會dead...

幫你練吓嘞

試下問佢拎contact?

你地其實係咪中秋有活動?

rich 我男友都次次一出新就換款
用緊佢部舊機

好似係

可唔可以join

Chill下者，妳就酗酒

得呀

隨便

如果比人放飛機 想join

唔會放你飛機啦

點練

有名 但起唔到底 太common

坐係你對面 唔出聲等你講野講到我笑為止

暫時有3個巴絲出 你地想出都可以一齊呀

咁慘了 好尷尬

屌，我想去廁所伯俾大姐望到實

有絲咩

出到嚟先知

重點

唔係叫你起呀 親口問

唔係咩叫練

得3個巴絲定3個絲

你出唔出呀？

不了

怕醜

怕咩

正確答案 E. 3個巴秋

跟住佢話 其實我結左婚
（ff mode

我有約人 如果比人放飛機就黎揾你地取暖

同人講幾句..之後拎comtact

我地應該通宵

咁點得呀

識人好難架

可能真係性格影響
我覺得迫人唔荃..深交難

好啦 如果唔順利走去你地度玩

知唔知邊張銀聯好用

識人唔難

個keyboard好似打字難打左

知己難得 冇辦法

又冇曬人 我都好悶

識女仔好難架

偽毒

有邊個去

再扮就唔似架啦

岩岩打緊機

我呢2日都頹頹地..諗緊點快樂d

通宵

真人真事

屌你老母閪未出grade 唔撚請唔好叫人in啦屌

我戒酒

戒幾個鐘?

你今日唔係冇咁忙咩？

戒到下次想飲

我星期一放四點

我都係 點嫁 星期一

聽住先

我唔駛ot已經偷笑

夜晚食完飯岀黎唔知飲酒飲可樂定煲蠟
到時睇post都得因為冇gp所以乜都喺post講
如無意外都係油尖旺呢啲方便既地方，默認太子

月巴主場

吹到主場囉

做咩唔開個tg group

細細個聽個月巴個名

因為個post會冇人

話會黎：
耀月 外向 霍 馬蹄 布

約人唔順利就黎：
推塔

唔飲酒：
職業 藥用

唔sure有冇記錯username

今日有得抖就抖下

迪士尼個廣告
好想買

咩黎架？

萬聖節+聖誕節既門飛
一買要自己去兩次

我好鍾意Jack，即係果隻骷髏

我有全年可以陪你入

右邊

我都想買，但一買就要金卡

我已經係

但我要儲錢去Disney world

我想去美國個個 好大好大

叫人帶咪得 洗乜金卡

中!

我去過法國 Disneyland sea 同香港 最鐘意sea

廋下

河絲自己唔黎? 好想睇車巴專車接送

好攰！

哩個唔係定律黎嫁咩

佢都冇話嚟

廢事麻煩到人

Sor9

你邀請下佢可能會嚟既

河絲 你唔係唔黎呀

我而家都唔知識唔識人帶我入去

放工

煩惱緊今晚食乜

我都收啦

放工又好多人

係，要玩七日
所以要儲錢

我願意俾錢迪士尼

我除左美國既都去過

學生時期多fd做迪士尼
而家無了

無去過迪士尼

me2

生日自己去

其實自己一個更開心

由細到大都好現實，唔太鐘意迪士尼啲人物

今晚食哩到

我試過

好少女仔唔鐘意

我通常自己去旅行入d theme park玩

1到夜晚 D人又潛曬

我啱啱食完野

好耐冇食

係囉
搵日去食下先

很想要吧

啱啱食飽左又無乜影響

突然有戲想睇

i am so happy

what movie

屌無畢業證明唔請 岩岩請左第2個 一人教4班
轉個頭supervisor wtsapp 左我話我攞B
可以幫我寫畢業證明

太遲了

特務戇J

A simple favor

seems a good movie

但未上
諗緊去睇老婆扮死果齣

我鐘意索克天王

我都有趣呀 果套

無曬data 要返到屋企先有wifi用

但評價好似一般
我想知佢會唔會放首歌入去

係唔俾你上

鍾意Jack，常駐角色入面鍾意Pooh，人形角色最鍾意Alice
近幾年最鍾意既Disney動畫係Coco同Moana（我睇到喊）

機械人鍾意BB-8

我以前鐘意Jasmine 但宜家會勾起我傷心回憶 所以唔再鐘意

我鍾意既一定係因為自己而鍾意，唔關人地事，所以就算係仆街送既公仔我都唔會唔鍾意個角色

係我送比人

Rex is the best

一次咁大把

係咪你話自己有個佢既鬧鐘

我個8千萬

嗓，聽日繼續返工啦

我而家撩開啲已斷嘅指甲，嘗試搽啲蘆薈落去

有無好啲？

兩個字

唔係我！但我覺得我見到會想買！

無乜野食，一係樂天小籠bell？

你食環境定食餐？
BTW冇，呢頭記得既都係D cafe

無

我記得有人同我講過好鍾意佢
有個佢既鬧鐘
但我唔記得邊個同我講

十月一有無金多寶？
如果無就要等到聖誕

呢間我覺得唔錯

搵我做乜鳩 I am nothing la

難道我好好玩嗎？

唔好理啲pk

who？

痴線，咩事呀

我搵個舊同事幫我買野，佢買左又突然消失左咁whatsapp又唔睇，ig 又block左我，究竟咩事呀屌

你話呢

你個ex？
無啦啦搵你咁神奇？

佢成日都係咁

做乜唔block佢？

心太軟

心太軟真係唔係好事

thanks 大家建議
決定食金鳳

Hi

張敬軒係咪俾咗錢kkbox，一開歌單咁多佢既歌

早晨
頂完今日就放假啦

大家加油

大家有冇戲院推薦，Single dog firendly既

一早就好攰

成日都自己睇 仲要去Times Sq睇

我睇下今晚有冇位先

我去開yoho mall iMax 自私睇

詭修女 11:30
利申: 驚驚

miss me?

終於到星期五

大西北

聽人講又係雷聲大雨點小

恐怖片梗係約仔仔睇
不過通常一係驚一係無興趣

圓方個間
百老匯電影中心

電影中心冇上呢齣，唔係我會揀呢間
試過兩個星期去電影中心睇咗七場

只要係恐怖片我都唔會睇

sure

霍絲

日日都咁攰 做咩嚟

星期一出唔出呀

屌你老母呀垃圾學店

發洩到都好D
發洩完再揾啦 揾工真係對耐性嘅挑戰黎

出

老細夜晚要燈紅酒綠，白頭咪攰囉

河絲呢

睇怕都係

我都岀啦咁

無計啦有緊要野做 唔做又唔得喎

燈紅酒綠，聲色犬馬既地方朕從來不去！

咁應該係翻牌子翻得頻繁 腎虧

朕躬甚安好又胖些了

聖上未食藥

前列腺胖?

朕安

傳 御醫

御醫恐怕是懼怕治不好聖上的病
而要遭滅頂之災
所有御醫都已經慌忙走避
恐怕聖上只能自求多福

係喜脈啊聖上

此奏之意朕所不解 內務府大臣議奏

知道了

好野:

開始有啤酒肚

好忙咁喎

請左半日AL 但11點就無野返左公司 咁我做野定唔做野好

點解要咁傻返公司

想set返部電話 出面無電腦

返左去無得唔做啦

90留名

Hea住做

都得

仙人都黎埋

御醫：冇得救 龍頭鍘侍候

仙人

send 左email開佢波
屌佢唔合資格又叫我去in徙我時間

係佢地wtspp我叫我去

少甜唔該

算啦講黎都冇用

但發洩左出黎 心情會舒暢D
想屌就屌 想喊就喊

係 唔開佢波當我lulu
個日係台灣
無啦啦wtsapp好urgent咁叫我報
之後搵到第2個有cert就話我地未有proof唔請

講句早晨都要少甜

好仆街
備胎 feel

之後

請善用起底功能

Okayurine

Thanks for sharing

屌仲要買本舊書prep左幾個鐘demo

而家有幾多個會出？

愈講愈多，請點名

你係咪唔岀？

琴日咪有個post Lo?

話會黎：
耀月 外向 霍 馬蹄 布

約人唔順利就黎：
推塔

唔飲酒：
職業 藥用

Recall

話會黎：
耀月 外向 霍 馬蹄 布 黑 河

約人唔順利就黎：
推塔

唔飲酒：
職業 藥用

話會黎：
耀月 外向 霍 馬蹄 迪布尼 黑 河

約人唔順利就黎：
推塔

唔飲酒：
職業 藥用

明巴唔知有冇上過水

撞機

飲！

睇下蛇唔蛇到出黎

戒酒呀

預埋你架啦
即係有8個一定去啦

唔係得7個？

車巴？

應該係

依家連搵工都好無心機
無力

有心情再搵
無謂迫得自己太緊

佢都未firm

這是右邊
想搵先搵 唔好逼自己

聽日放假 睇The Nun

都中秋
依家send都唔會咁快有工見

死啦～ 我好似迫走左個senior 我坐佢間鋪

灰撚機

點可以迫走

可能佢升職呢

乖啦

做freelance?

弱肉強食嘅社會

蛇出黎食碗麵應該okay

好波

次次返親新公司都要去買M巾，真係好垃圾

keep住send下中學副教師(如果有得入班就9rush)/補習社

佢應該調去其他鋪，我留返係度

佢岩岩先升完

升完轉title走

搵下補習社，唉，當呢一個月發左場夢，目標變番入讀pgde

迫自己平常心面對啦唯有

唔請無所謂，但真係因為grad proof唔請好撚on9,做得咁辛苦 1個月前交哂所有野，只係佢唔放grsde, 同埋根本間間公司都會expect一定畢到業
如果唔係d fg唔駛搵工啦

Pgde可保平安呀 做教師

係呀，搵份教中小學雞工仔過日神先

我d教師fd 打風果幾日唔洗返工日日係到撩打機

finished school

what school??

但係AT TA就慘，可能個2日都要番去搬樹

u呀

what major?

唔自爆

唔迫你 好奇姐
最近揾緊Shitty 朋友仔

not me

好討厭返學

me too唔番又唔得

扮工

人生真係艱難

我前面個女同事今日著衫好formal，唔知係咪著去見工

著比你睇架 快D讚佢

騎牛搵馬

d蝻真係好仆街
我買完杯珍珠奶茶飲都未飲過
個蝻撞落我到 我成杯野倒左落地
佢仲opps我

我排左半個鐘

返工唔係應該formal架咩

可能佢下身係爛牛你唔知

我屌佢老母

屌曬佢全家

力架

祝你一世便秘

好撚唔開心

嗚

力架不嬲都冇腦

我排左好耐架

佢仲無悔意

一陣行埋去睇真d

好慘 cwb珍珠奶茶？

唔係呀

出現

蝻唔同力架

唔小心按左負皮

佢地成身都係差唔多黑先難分

睇左未

都差幾遠
夜晚就難講啲

好慘 買過杯lo

排足我成粒鐘呀差唔多

邊間

double bubble

而家飲住黎煲劇 心情愉快好多

個女同事唔見左

姐係仲有得飲

仲有20分鐘又holiday

買左第2杯

我地公司請人，好多見完話請已經返咗其他工

我放工啦

請咩人 it狗請唔請

好正嗎？圖片網址？

唔知
淨係知marketing求緊仔

唔靚仔不了

想要大隻仔

屌你in親個d工都係不停po ads
永遠都請緊
厄人

一陣影比大家睇

我今日隔離女同事係背心裙，仲要係短窄裙

相？

IT 狗

樓上班hihi仔

圖呢

純文字討論

又要勞煩

唔好客氣

今日又話我pick Up 得快， 好彩我係度咋

沙田蘋果好多人

免費網吧

你認真？

冇圖開咩po

再加新iPhone

有圖有真相

諗緊下禮拜一問佢借文具然後抄佢牌

好似好正

我係度叉緊電

留名睇抄佢牌

夠200正評 星期一出手

問佢一齊過節

直接帶埋出黎啦

收工放假

之後就有人開post話有個死毒撚想借文具抄我牌

唔會掛

之前有人試過啦

我都驚 毒撚最忌有自信

笑撚左

三粒花有料！

有冇link?

搵唔返

即刻開返個
（但無人抄我牌 ）

係因為唔夠膽抄啫

我抄

OK pm me

我知我惡啊

今日唔問 唔知聽日問唔問到架啦

你次次都講哩句嫁啦

咁都叫窄身

有話窄身咩？